推多個行動post ok？聽晚籃球之夜！

雖然我係足球絲，但係今次都要connect埋籃球界啊！！
支那”抵制”左幾日NBA，仲攞埋911嚟講，環球時報即刻出嚟要降溫。。
咁我地點可以唔繼續幫佢升溫呢？

10.15 19:30 香港之路Basketball Version！
召喚所有有良知嘅籃球愛好者，星期二夜晚7點半點，修頓街場見！

行動主要目的：
1，幫中美矛盾撥火
2，博取美國人同國際好感

如果成功的話個效果分分鐘好過做一個月文宣，連登仔最鍾意的國際輿論實冇得輸

所以，繼英超大和解後，到香港NBA球迷聚首修頓！

Stand with HK跟隊打籃球之夜

日期:10月15日(星期二)
地點:修頓室外場 （無場紙 可能要打個場番黎又或者如果你卜左同我講聲 唔該）
時間:晚上7時30分
Dress code:
NBA球衣(其他籃球裝束亦可，黑色為佳)，有波帶波！流感高峰期，請帶口罩，預防感染！
目標流程（不停更新）: 7:00pm 修頓籃球場集合（跟下隊 睇下波都得）
7:30pm 以波會友，射爆林鄭
8:15pm 人鏈聲援NBA
8:30pm 為至為止所有死難者默哀
8:35pm 奏唱國歌及嗌口號
8:45pm 輪流發言
9:30pm 散水，記得叫口號

其實我喺fb見人share依個post先知，
推埋佢，或者有update睇原post為準
【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

10/10

推
(點解冇人講)民陣吹雞呀10.20不反申請中

聽日健康活動打籃球

行動都要多啲時間先比到多啲手足知道

絕對agger!
我都係見到fb有人share先知 所以盡下力推下佢

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

推行動po

推呀

Push

聽聞過想搞，但唔知係聽日

依個係原post啊
留言見好多文宣都整好哂
係聽日嫁喇!

PUSH